同第二條女有左B.B... 仲用ex 拖住， 好唔好叫條女落左佢？

如題... 好無奈，唔係真人鍾意條女，好掛住ex ，可以點做？

唔好叫佢落仔 因為會跟你一世

你block曬佢所有野 唔好俾佢搵到你就得

咁樣佢落仔 個報應就跟佢

千其唔會決定任何野 咁就會冇事

好撚賤

你條仆街唔死都冇用